返飲食業唔比食公司嘢？

麥當勞 ？

驚食撚死員工

元氣狗

絲打做邊間？

油塘

Domain幾樓
得閒去幫襯下

譚仔呀姐？

我之前都返過
最撚on9係d大嘅自己食
但係屌人食

上次喺廚房食野 咁啱嗰仆街經理行入嚟見到我食嘢
轉頭同啲 sushi master 講 話我仲乜食嘢 吊佢老尾 搞到成個廚房啲人都知我食嘢比人屌 成日串我話 真喺黑仔 下次小心啲

呢d經理都白痴 打份工以為有股分

濕鳩經理平時就明正言順咁食 又唔俾d細既食幾舊

佢喺樓面嘅 好似幾大粒 有啲厨房經理幾怕佢

真係想落啲瀉藥去食死班濕鳩經理

係咪要經理簽卡先可以食?

*做 乜食嘢

真*係*

叫佢開返張單比你

元氣都翻

馬死落地行

放到工出到門口乜都唔係啦 大家打份工都要扮野

諗起佢都戇鳩鳩

我都算好彩 做廚房唔洗睇出面面色 各有各做

唔係好多人會咁諗 啲人得閒冇嘢做就整啲嘢玩你

做大集團多好多規則架啦一定

食緊咩果時

樓面嗰啲好多都好西 見係你有着數就對你好聲好氣 個個都喺度刷仆街經理鞋

我唔小心整衰件壽司 咪食咗佢

唉人地理得你點食咩

唔係比佢見到佢先唔理你

佢見到 唔通同你講食飽d咩

出嚟做野係唔止要應付工作 仲要識做人呀

大本型 得閑搵你

我認同要識做人 但唔代表要擦鞋。見到個班樓面成日刷經理鞋我就想嘔

點解d筋子壽司咁細pat

師傅可能睇心情

如果話太細pat叫佢換會唔會比人加料
我試過叫人換個經理話係計gram
我就唔撚信

係昆你 計gram係真 有時整新野嘅時候要計吓個gram幾多但係唔會整緊嘢食嘅時候件件都走去計

你個度好高人工？點解唔quit

貪佢近我屋企 我住油塘 又吾迫你交更 人工低$45冇所謂

你揸刀o唔ok 介紹份$70左右既刺身位比你

我呢啲新仔嚟㗎咋 切刺身都未學過

油塘嗰間係咪裝修緊？

係咩 切普通野得唔得

返緊工食乜春

驚食曬成間鋪

同事你好

個fd返酒店自助餐，晚晚都剩龍蝦長腳蟹，廚房晚晚任食

都ok 嘅

睇食咩，有D貴有數既個個都食要訂貨cost升其實你係食緊大家年尾花紅